(放飛) (平放)24/4 復仇者4 荃灣嘉禾

誠放24/4 復仇者4
中午12點15 荃灣嘉禾 3D D-box場次

希望有巴絲打接手 朋友臨時唔得閒 平放200蚊2張，有興趣可以pm我，唔該曬

80

85

其實你24/4 12:15前可以去現場改第2日時間。。。。

巴打contect?

戲飛好似可以改時間架..

問題係比朋友放飛機 突左兩張飛